支共：你唔鍾意可以唔拎$4000

申請就要填表，唔好又要屌又要拎

擺明摶你唔攞

唔攞正笨柒

攞錢同繼續屌政府係冇衝突
此post已完

我唔鍾意呢個政府,但拎呢$4000係我嘅權利.